hi 淡友 (664)

中1001要開POST呀

千升

30040put咗 點算

lindex一面倒睇淡，你居然Put?

金仔真係射導彈，唔通又做淡友救星

仆街啦 琴晚見落返30000想走 但轉頭就瞓著

又同侵造屎

射導彈冇人理架啦

咁聽日射核彈

射核彈分分鐘連股市都關閉埋，終極牛熊雙殺

跌更，因為夜期唔計

夜期嚇鬼姐

射佐去邊！

侵侵屎眼 內射

我熊軍投降

射落海，然後跳起yeah

牛軍又贏

你SURE

只要上證唔好再用北水救市牛軍就無得輸

奈奈又嬴

開心要小心
最近上證唔生性

嬴個閪
買親大期都輸
買細期先嬴
同一日大期輸15X點, 細期嬴19X點
玩9我咁

岩岩訓醒, 發生咩事

抽緊北水 星期一可能要抽50億

邊撚到有射？

係有射

快訊／美波音737降落衝出跑道墜河 傳多人受傷

波音跌 美股跌 熊熊哈

試下1次買5張細期睇下效果會唔會好啲

我而家就係買3,4,5張細期
係嬴呀, 但嬴唔到大期個數囉

又嚟

咁你買5張細其實咪等於1張大，你用買左大期個心態去玩咪得

驚閪呀

唔知呀, 反正就係嬴唔得多

星期一平開比大家走

310

射多幾粒等埋我先開車好唔好呀

未走美call仆街

其實唔驚 上次射 完全無人理佢

真係無人理

其實都係個效果同中美貿易戰消息一樣無晒威力

審美疲勞 但真係簽左紙 就係爆邊既時候

越賭越大

係就好

爆邊一邊

人係需要成長㗎嘛
唔可以下下都停留係呢個階段

買定離手 睇你買大定買細

好有覺悟咁

呢個禮拜hsi升左400幾點 但美股都係265xx左右
會唔會大家諗得太好 星期一未必裂口高開

如果你地係大戶
有幾千張熊證擺係你面前
想唔想殺小小震小小,等熊軍冇仇報

唔會 因為我未上車

304以下成三千張

跌千7就食萬幾張 點解大戶仲要升

因為牛市

照你地講用牛熊圖做人根本無牛熊市之分

單日升1400然後再跌3000點，全個牛熊圖通殺

大牛市仲有人睇街貨圖？

跌多幾百點 牛會多四千張 邊個好味d

有對沖倉，最重要係賭場日日開，要在意一日既牛證咩

咩事

琴日買咗一億熊 頭先放曬 家陣準備做嘉誠哥鄰居

通常出現呢啲error都好撚邪

牛牛哈

大戶出口術 星期一個個沽 大戶執平貨

屌 700真係34幾即買廿手

大芋劇本洩漏

開市不問價牛佢老母

面對現實傻嘅都知星期一至少高開200 ，301至303全殺

希望低位走得甩

日日低
開 放心針

好睇果斷止蝕入牛

止到都還神30268
求侵侵金仔隻揪

302紋d 一開就打305都唔奇

早點休息 星期一 就有分曉

劇本:星期1 殺303熊 再跌400點

輸多啲錢就會有覺悟

輸到冇感覺了

會有啲痛
但係諗諗吓
一日未離開呢個金融市場
一日都唔算輸！

應該以良好嘅心態
重新振作，重新檢視自己嘅操作，重新鋪排

我的眼淚會墜落
絕不因為我懦弱

清好鐘意熊仔

喊咩姐

想睇奈奈畫圖拎d啟示

手震冇畫畫好耐

all in 牛執番蝕左嗰啲有冇得諗
真係想all in

all in囉 跌咁耐都跌唔落 仲企返上302 遠牛好安全

我睇就難d
呢幾日都係乾升
講緊成交連跌7日
萬一一跌就跌到仆街

睇左咁耐post 好少真係留言 想分享一下自己呢兩年既心德一齊討論下

首先個人認為唔應該分做牛市定熊市 你咁諗只會無意中令自己既思維偏向一邊 就算hedge fund manager都只會講話暫時係bullish 但佢會好快轉答案如果feel到唔對路 係股市要生存應該要多變通 咁如果行range唔通你都仲格硬講係咩牛3熊3

第二我覺得最應該改變睇位呢樣諗法 10個有9個都係咁比自己害死 咩295有支持 305有阻力 講真， 無論係投資定投機既股神都從來唔會走去咁灑時間估1000點內啲阻力位係邊 記住股市係人 就算多左algo都係人寫 有啲algo都係trade sentimemt 人性呢啲無得量化既野你仲走去估去到邊啲位會有阻力support，而且係base On我地呢啲無data係手既散戶

一開始我都係玩牛熊輸左一半交左做學費 到依家我係買正股為主 間中會用option做hedge

利伸 連續一個月每日day trade連勝 星期五落既trade過夜暫時跌左1%唔到 鋪排定黎緊trade war同業績期

有意思

gchi巴打
多d分享

成交低真係好撚得人驚
除左匯豐嗰一波
真係睇唔出升嘅原因

但係少成交大戶更易夾升

呢排就算低開，一粒鐘後就實升返上去 擺明大戶唔俾跌 配合埋美股上證 星期一實上303

低開先食熊 抄高再食正股 大户 派錢

嗨

我d熊都打定輸數

大户淡倉底 唔怕

點睇到

上面啲熊仔巴打太差
信念
熊哈

303熊920再見

準備好聽日未

I’m ready
熊熊哈

雖然我係熊軍 但係聽朝隻熊仔都真係凍過水

我會G持你

大力g持
利申空倉

聽日一開市就熊佢
溝多注 逢高加沽 300 303 305啊婆都識玩

仆街仔

咁搏

揀左隻305既熊都覺得危險

今鋪真係冇人睇淡 連淡友都唔睇淡

297唔沽 299唔沽 301仲唔沽?
大芋又派錢

幫隻熊搵定骨灰位

開市上唔過303即熊

過都要熊 肯定係overshoot

睇定啲先入
賺少好過大大力咁蝕

就係步連淡友都唔淡先係時機
熊哈

以巴開 戰 金仔射米青 冇人講就知熊熊哈

六點一睇 美琪bb &ig story 就有分曉

希望唔好平開
冇位沽啊屌

熊軍準備Take over

28000見

對美國黎講好掂

冇人信佢會加佢就加比你睇
同個股市一樣咁hihi

[member]maybe an agreement to break up?[member]

等睇聽朝又話fake news
cnbc同trump一向不和

無喇無喇

熊仔

去侵侵twitter自己睇啦
仲自我催眠 拎計數機出尼計剩餘價值啦

淡友post會唔會再熱鬧起上黎

熊

哈

好彩空左倉 如果唔係嚇到訓唔到

最多咪跌 1%

驚到西咁

I have All in

哇屌 熊仔啊競價轉燈！！！！！！

屌你開心到

跌4000點原來係真

黑期30187

好友再見了

聽日一定升

驚西咩

牛軍準備執包袱走人

重傷既熊軍進場

但係我買隻熊係30188唔知撐唔撐到

熊熊哈

9成係啦

沽左十張, 今次fat fat la

屌我隻熊30108 好撚驚打撚完隻熊先跌

9:15沽番十張 仲有水位

黑期一野隊佐200點
聽日開市就好睇

trump 應該淆

邊個敢郁到全球大牛市

利申 清晒倉

唔好講了 好撚驚唔打既話就fatfat

聽朝買會否太遲

晨早話 熊過 日日低開日日賺

熊三正式啓動

爺西要面子 平時跌無所謂 呢D時候銀紙事少face屎事大聽日全力托市

聽日照升

熊哈哈

熊軍強勢回歸

熊熊哈！

聽日可以見到千跌之日

上證復市會唔會溶斷？

其實係大機會佢講完 但今個星期就傾好 Trump一向都中意呢啲時間出黎威 咁就到時佢可以講話係佢功勞令成件事快左 一日件事味成既話我諗股市都會行返之前個range

Trump既歷史黎講咁既動作佢做好多次 一日味confirm都唔好比新聞情緒影響到你既決策

好樂觀WOR

但聽日千跌殺佐你先

我係拎住正股係手

傾得成拖咁多個月? 擺明中國人信唔過

正股驚西

熊啊！！！！！！！競價轉燈！！！！！

熊熊哈！

聽日熊軍大反擊 早點訓 9:15 沽番十張期

你以為傾緊咩 傾緊全世界兩大國既aggreement仲要係大陸既智識產權 比你一兩個月傾好就唔會咁多年大陸都係咁

真係傾得成駛乜搞咁多野
呢幾個月淨係吹風都夠推到納指創新高
佢話加關稅個市起碼回番一成

隨時跌到溶斷

咁多國企 同埋盜版商標 麥肯基
中國完全冇得亮劍
呀侵講實禮拜5加稅 之前幾次既加稅都有實行 好難擋

冇啦 重牛左 等跳樓

驚聽日唔知醒 如果想佢自動落盤不理佢價錢
係咪set 跟市價？定跟買一？

股市味開 兩邊發言人味講野 仲要supppose今個星期5就有機會最後confirm Or even傾好
已經咁多股神出灑黎 其實你地睇新聞睇完唔會諗多啲既話只會一尾比人撚左撚右然後心諗點解好似成日比人讀心術咁左一巴右一巴

打jj

快啦 打jj啦！！！

射呀熊熊哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

打到訓唔著

即刻拎大師D漿打

傻侵幫熊軍派糧 補血

聽朝邊到會有位入到貨 9:30就暴瀉

今次仆街鳥
燈神重出江湖

聽日一開市就跌爆
仲有冇位入

無過夜熊係手so sad

入put 就夾我
入正股就加關稅
好好玩咩

下次記得過夜喇

去返25000

快V

好在跟左紫淡沽
聽朝嬴到笑

302熊啪完輸身家 依家先跌

唉屌

牛軍

麵神暴力救市

我有無睇錯？

呢個係平日黑期
要睇周末果個

200點有咁大影響咩 新手求教學

望聽日呀爺打救

比你預見定聽日開市跌800

你望支那唔會話對美國貨反徵關稅報復好過

唔係話咩週末hs50 跌248點咩

5點就知

咩意思啊大佬

5點道指咁上下時間就開...咁你咪知跌幾多

恐怕見唔到300啦

唉屌 啲美期嘔返一半咁濟

IG 跌咁少

6點先開美期

開

-400

跌咁小 ？ 美期

ig 都仲有296

同平時橫行有咩分別

千跌之日

有明明去到新區間 家陣又打回原形

無啦 跌得小小 冇用

好廢 仲等我部左成晚唔訓 睇佢裂口千跌
點知裂口都冇個

過撚份 唔識跌

重牛侵侵輕手啲

跌多d唔該

琴晚有賭weekend ig 應該賺到crt

仆街， 真係5窮月

大家俾D信念自己

秋官勁到

如果佢呢下大跌 跌穿埋上升通道軌 黎個幾個月既調整
預期上3萬既計劃又唔知幾時先實現到

2021

怯!你就輸一世

星期五真係痴線，大戶終極屠熊，之後先黎大跌，大戶襯星期五交投少，夾硬夾高個市，夜期仲要爆上3萬點，真係撚狗咁撚

牛牛哈,不用怕

一間上證又助攻-100

搵人聯署一間上證休市

30xxx乾升後重put,阿婆都識玩

呢d時候真係玩put好過玩熊
可以長揸

升返曬 無事啦一間升到305

起碼2000點

一秒2點一粒鐘都3000點啦

ig無參考價值

google 星期六劇透可恥！

單日跌4千

所以話trump 先係大戶 星期四五炒高曬 一個壞消息隊個市落去 熊軍少d 信念都死

一間到上證 急咩

不如....平開殺左先熊熊先好唔好

牛軍唔洗驚，冇事既
打把都係痛果一下，記得唔好溝貨就係

記得上年6月又係咁 升升下 trump一句就千跌 殺鬼左隻近牛

平開殺295牛

抵消番上星期外圍升幅， 上證平開

高位倒跌700 點

熊熊哈準備睇樓

開市跌300 最多跌1000
好記得

千跌

希望裂口唔好跌咁多，我想上熊車啊

千跌日

嘩 上證助攻

唔好唔記得期貨係低水 200 點，仲要夜期升咗成 200~300 點，所以最多低開 200點 啫

Google 劇透

可以食左先 之前近牛熊各少注爆單邊

爆升100點。。(由低位)

俾我就唔反 好易夾最好呢幾日唔玩 中蟈一間又彈出嚟加埋一份就死

你當夜期先扣出黎再跌500

4千又冇咁勁
跌1千啦

開市應該掃近熊定遠熊

星期三四又屈尾十話同中國老友黎 又反彈

今日千升

ban!ban!

dow 期跌緊四百幾

期高位計 跌緊750點

講真 睇得出美國實體經濟同出口應該西左
侵侵叫減息又冇人理佢
呢家咪要用刀降中國俾佢係佢既準則下入番中國市場
中國呢幾年乜屎都食過下都死唔到
個市場同總消費力比美國大 外資唔過黎食 股市上啲熱錢會自已走去玩a股同港股 咁樣佢仲撚驚
所以先要咁急去扑柒中國

唉唔撚驚,等侵侵止賺D熊,就好快升返
如果唔係D牛軍下次實唔投佢

引伸落去 傾唔傾得掂 其實睇中國驚自已啲貨去唔到美國定美國驚自已啲貨去唔到中國 就好似同老細傾加人工一樣 睇當下邊個驚先 但玩左一年 中國啲呃人指數完全冇事 共產國家同你民主國家玩 美國自已頂唔順機會仲大 唔係佢唔洗咁玩

上星期沽左道期
今朝見到有400點仲以為ig 壞左

特朗普再對華加徵關稅後，傳中國或取消本周貿易談判

中國想死咩

屌你老母trump

今鋪真係牛b死了
🍖🍗🥩

呢家中國興搵啲窮國家執自已啲次貨 攬住死 美國會快沉啲

其實侵侵一樣沽盡佐

星期四五壓彈弓

整個千跌之日得唔得

點解個個睇跌
明明期又高水 道指又升 乜鳩都升喎

我睇呢條彈弓會去到282

我覺得以上證既性格
中美有事更加要硬挺
至少挺一日

最多咪開-500-600

期貨高低水 唔可以話低水就要升 高水一定跌

巴打你睇咩數據覺得會升

屙煙

慶幸嘅係得5手牛

呢d心態死得咁多

黑期跌到仆街

道期260好硬

你睇緊邊日道期就快跌穿260000

26000

26萬

升到上宇宙

跌緊4000乜野牛都清晒

驚咩丫 咁大新聞先係跌到上星期低位 都未破添

先高後低

仲有上證 一間嚟料 穿3000

中國呢？ 亮劍未

唔去開會算唔算

地面熊都變外太空熊

大戶又想派錢 開市即牛 295止蝕

我都係咁諗 都未破位

崩盤

老實講，第一站290
今日應該全日低位磨

聽日整多棍5舊

期指-264咩料 跌咁少

295啦

呢個星期穿25000

睇個款似1開就800

沽左恆指同qq準備數錢

呢個就係熊軍既快感

屌你老母特朗普

道期穿左260

爽

成手白漿

渣正股點部署

有無人上星期真係棄熊追牛

我屌！淨係得10手過夜熊

星期五成交又縮又升到3萬 好在清哂好倉

升翻啦 無事啦

This is real

目測開295

今朝cfu上85做輪證錦囊，一定gel到個頭”立立令”

熊過既有福了

死幾隻牛

極熊最少有六倍

me

期貨3幻變293 牛仔含哂

上星期班牛仔去哂邊

開市追熊

估唔到可以絕地反撃 多謝侵侵

邊隻熊好
有無人可以介紹下

30088 應該7-800%

變哂太空熊

292 跌多左喇

291

唔知成班係到自high d 咩

真係黎個千跌

痴撚線 真係千跌日

-800

牛軍陣亡

30萬熊 擔心左2日 今朝一起身

邊到睇

真係入都冇位入
熊熊升撚左幾倍

hi 好友（-4000）

真係非常時期好彩空倉 真係+-500都裂出黎

玩完

290

有冇牛軍排緊ifc

-1000

期貨

痴線
恆指一間直開291都似

Lihkg

panic sell

有貨好難唔high 正常人連跌成交乾升都唔會牛 不過今次係死好命黎單新聞核彈加持

仆街 禁錯曬 蝕返一百點

來回波幅10000
食佐先。嚇死寶寶了

有冇邊個位係靚熊呀屌
冇得入啦咁搞法

熊軍經歷左大半個月！！！ 終於有得食喇！

一日追返晒

點買 d熊實貴到仆街

熊熊開市食一半先

咁搞法仲有得入？
睇定啲反手牛

熊寶寶🐻

真係就快千跌

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

呢個真

手痕入少少賺多多

仆街 美期啲profit 蝕鳩返曬

最後埋單跌4000

me d lp ffl

侵侵play 9 us

李白清個千4蚊升到幾多倍

禮拜5 有位師兄0.14入左隻熊, 食唔少

最衰唔識玩期指

呢d快感真係熊軍先有
3日跌你2500點

上星期隻29999熊死得不明不白啊

千跌之日黎啦

特價牛

轉頭變🍖🍗🥩🍔

乜都輸哂唔玩啦

D牛仔骨都執唔到

多謝侵， 已反手入牛

牛牛吽！

仲敢牛咩

好撚危

上星期仲個個話市底好強, 依家又個個有袋底熊

真
我輸咗3分2
今日咁樣跌我屌佢老母

有沒骨執

期都入唔到 冇位入 291xx 咪追

仲敢入牛......

千4變一萬

點解57999 升咁少

等開市入小小熊 安全啲

2823 跌5.8% ？

二萬九應該有重兵力守住
放心反手牛

未到哂價 要9:30-9:31

李白清 實笑到見牙唔見眼

每次死侵玩野, 其實都係跌1 2日, 之後又回返晒
搵牛執啦

我入左兩份
29999
30088 各40萬

但好似賺少一倍 佢老味

升左71格

小摩入咗好多騰訊，唔知依加點

cls

屌點跟

未開市都競價競到咁

佢專登係呢500鋪加呢個小動作黎莊你呢個老狐狸

但係qq 大把位跌
aia 上星期又畀人造市
呀婆都識玩

牛軍全部殺晒

岩牙 係時候all in極牛報仇

冇仇報

直頭冇得買啦, 邊有得講

不要再說了

唉
D熊咁貴點買

D熊仲貴過林寶 點買

即市連指

開市牛
開市熊

已叛變牛軍

牛軍做左牛扒
我諗上個星期既情況應該都少人買1000點之外
今日基本上都直接打靶

打咗$500牛

暫時跌左800
真係冇位入
牛熊都斬手指

都話左牛仔唔好咁high high親都jump得

Molamola

穩住 不要自亂陣腳

空倉講風涼話
仆街仔

呢個故事教訓大家 信自己好過信人 唔係有錢都汁唔到

d熊升左90%

58038
屌你成一毫
買條毛

一開頭實人踩人 唔洗睇

95格熊

14萬

空倉食花生

熊仔5 6倍

求29000

72格食左先

熊jor?

食陣花生先喇

drop to zero
問題係就算drop 都冇錢入

唉..........夾死

兩邊都買唔落

應該唔少人不問價入熊
原地升廿格都有

踩得好過隱下

啲熊咁貴,點買得落手

重有人夠膽入qq
真係唔知大芋on9定呀婆on9

U fat fat la

食一半先

真係估佢唔到
0.08入都有位賺

見住d價 十幾格咁來回跳

第1次嬴
第2次買完即彈

都係食左先
500 點道期

食左幾多百點

爺爺跌100

d put 賺左一倍 快d 夾高再黎過啦

仲唔食糊呀

5分鐘100億 嚇撚死人

是但一隻牛博回算

有冇咁勁
即刻回升

食左一半 等睇聽日再跌500

我29158買架

入唔到啦
開市你唔市價入點排

搵位入牛喇清

係時候反手極牛

搵緊牛

極牛

我見你做哂功課咁
食得咁少？

更正, 29058

唔好反 唔好追 消息市好易夾

真係跌4000點 隻熊會唔會變5毫子

57395已入十手

0.152照買50萬熊，輕鬆食5格

痴線架咩, 乜野事呀個市

有都唔會係而家

幾時

應該上到1蚊之後唔會點升
好似係

我就唔會而家入 不過揀定牛仔先喇

跌左4000先

穿290 條撚準備！

通常我一做功課都會輸到仆街
嬴150點算啦
唔想買玩啦

頂唔到了

唔覺唔覺爺西已經-4%

輸哂可以訓覺

d牛畀人大大力咁食

不過你大期150點都好和味啦

唔好因為熊貴同牛平而選擇買牛搏反彈，今日個西市唔會彈架喇，再追牛而會更加損手爛腳，寧願唔好買

就熔斷

掛低30格入 唔信假到咁

以後只做day trade

可能落800點妹到收市 買牛熊都冇賺

無, 我輸到唔夠保證金玩番細期
嬴16X點收手啦

抵熊軍賺錢，星期五咁個市都買熊

一早係咁玩
啲人買大細就可以無啦啦執幾十格
但係都有機會無啦啦冇曬
呢啲符碌幾十格一年都冇兩次
唔好搏

買牛唔係話唔得
好身手囉

好彩301 30150無放

有靚位咪試下 無咪唔買

無人買牛

有無3幻蝕走哂熊既巴打喊緊

極牛準備!!!

話時話
呂布軍如何?
係咪大賺幾倍熊
睇得咁準

293牛牛我差d死

蝕咗3000

堅持

有排都未搵到位 而家咁搞法

上星期咁好勢都熊過既抵佢賺咁多

29999熊啊 想死

真係冇得入

堅持到底 就是勝利
熊熊哈

今日會見290？

怪就怪侵侵點解唔係星期四出
星期日先出
仆街仔

我食少左12格而家等緊位入極牛

可能侵侵都有玩香港市

唔好諗食少幾多
開心下食左幾多咪算

而家選擇買牛既人係賭仔心態，因為手頭資金唔多又蝕緊，所以諗住拎埋出黎搏一搏買牛，一鋪反身/蝕小d，但通常都係收皮多

搵唔到位就算喇 玩小日

屌我上星期302熊驚到乜咁心諗都係咁先
岩岩訓醒一野番番黎

但我隻30088都差7點打 收市個陣嚇到瀨左幾滴

可以小試牛刀

大家賺左幾錢?

巴打正確態度我個frd同我一齊買贏撚左幾萬

30088 驚過你

30108

我之前一直玩緊一隻305熊
上星期震走左
仆街侵侵點解要呁嘅時候出post

你琴日都嚇到震哂 今日開心到

有冇人講解下貴州矛台係做乜鳩的
股價9百幾 市值萬幾億
唔少人睇住呢隻野去捕捉市場

各位熊軍打算幾時止賺？

睇黎跌定了, 可以入牛

貪官必備

0940 應該止啦
重等咩
個個放曬qq aia 睇市
暫時都冇乜點郁
等佢升返咩

都話嫁啦仆街大戶乾升上去
一跌就仆街

星期五買左熊 不過落得5000蚊左右

qq大跌十幾蚊
但係有人買返上去
成交都未夠20億

本身諗住打靶就不問價all in

5千升幾倍都有幾皮啦

星期五話柯屎無左20%d清 唔洗唔開心 今日有人刷個牙無左100%我都信

賺左先啦
爺爺冇性嫁

啲酒係貪污用

大戶收割

食一半 拎profit繼續豪賭

293 唔穿

矛台回升就係反手牛既時候

邊有幾倍 得92格
我無咁貼

大戶係咁入貨 但係老散係咁止蝕 代表乜

點會冇幾倍
305都有喎

穿dl 真千跌

放左一半
等唔等佢再跌多陣好

下望290

如果我302熊臨尾加注果下就賺成3倍
不過我冇膽

乾升咁多唔千跌講唔過

爺上緊

0位入想訓多陣算

都係支那推
假嘅

國家隊上場

港女表示未跌夠

好仆街呀
食屎狗侵侵
佢係咪星期5入左好多熊呀

入貨時機

算喇 空倉左已經好開心

開市撚完狗 依家又開始妹

會唔會黎個千跌
@紫巴

好似有d 起色 可能因間有得玩

機會係留比有準備既人
開市入熊冇肉食

股又貴, 酒又貴

因為你睇牛嘛
我呢d被震嘅熊好撚慘

搵牛都冇隻啱
無啦啦又殺幾隻

想入熊，但開市又唔升又唔跌想點

散戶唔過夜都唔會入到

大戶都要睇形勢 口交部又未出黎

上個post都話呢d非常時期唔好過夜 +-4/500都裂到出黎 空倉先係最安全

跌突晒

58187

出左國冇mon 市，跌到pk

放心，一定會再跌

所以我都係求安心
就算今次賺少左
以後都係繼續空倉

睇下今日條牛bar 有幾長

幾時再入牛

轉個頭打爆你啦

jap左一餐m記 收手了

今日劇本預告
妹到收市
聽日先彈
收市前牛過算

屌你得餐m記
btw 睇個走勢係向下
今日都係冇野做
可能等入牛

屌

又咁搏
遠牛都伏鳩死你

2萬9既兵力好似都守唔住了

仲過夜

全部沽 升唔到啊大佬

人生太短

黐線佬

淡友萬歲
終於賺番之前蝕既錢，仲要有突

我夠膽講一定有人上星期尾市入左牛博佢上埋302食到百零點

5窮月，唔好牛啦
今日如無意外仲有一兩百點跌

熊仔太貴
搏佢聽日彈一彈
gap up一下都爽

今晚小注牛過夜

好奇一問點解依家牛價係跟現唔係跟期?

其實我係諗住談判之後 得/唔得先裂 估唔到早左成個星期

求29000, 但自己又耳走左

期指穿左2萬9

恒期28987

今次下望可以睇幾多?

熊又食少左十格

今日剩係頭2個鐘成交額已經大過上個禮拜

最近熊得30088
不過頭先入都升左7格
所以我都話今日仲會跌

c浪c浪

大家走鬼

290有大倉支持位? 我就奇怪點解個個都話290
上一次TRUMP話打貿易戰跌成幾千點喎

我睇291先
上次裂口上個前頂

仲未收割 -850了 等緊跌一千

早左落車
睇黎有排跌

-750唔敢入put
-850都唔敢入put
冇勇氣

0.116入
依家已經0.127

頭先291再put都賺多200點

292
熊熊哈

你隻put升左幾多？

千跌未

難得隔夜熊等到千跌之日，早走咗執少20格

咁貴 入左幾多？

當佢補番個裂口，CHING後市睇淡定睇好

特朗普上周五曾表示，中美已接近達成歷史性貿易協定，指談判進展良好，但同時表示一旦無法達成貿易協定，或許對美國更好。

擺明就係唔想有協定，真係想完全煮死中國

屌
唔好係咁話早走賺少啦
咁嘅心態
今日賺一億
聽日已經蝕突啦

今日如無意外應該穿29000
之後彈上29000收

6x%

正式宣布，5月股災開啟

又唔好咁講
有賺咪好
反正你根本就賺唔曬
我本來隻熊諗住295就食
而加293走左已經賺多左200點

1000一格

今日睇來會有11點棍

你賭贏炸

心思思想入68765

過夜純賭開市個一下 賺同蝕都放左先最正路

唔通下下食到盡
真係畀你知道曬個市高同低位咩

好彩D MPF轉哂保守

之前咁多次都沖唔落結果俾侵侵一野轟落黎穿晒

25408！

-900

珍 散戶捉到DH DL 大戶唔洗玩啦

仆街侵侵
佢一定有玩香港市

麵仔今日可以gel哂頭去食雞翼餐

我知，如果唔係都唔會賺咗先
理性操作，感性吹兩句

之前呢度先有巴打話一世high risk

我覺得負返少少責任
如果有人差一步就狗衝
你呢一句可能會fake左佢
上星期有巴打係咁
唔想有人又中伏

點知其實佢太驚冇入到
所以今次先咁大口氣

祈求天父做十分鐘好人 賜我一百點 如憐憫好友

彈少少有無機

試下set 0.150食先

佢隻put未放！ 25408！

0.15
你有冇計過要跌到幾多

1000 is coming

你上星期明明話有牛點解要開熊

今日真係唔估底 空倉等聽日

咁岩啊

29000

邊有呀
我係一定叫人空倉過
開心過夜

-750睇到-1000都250點 都係冇put到

跌到咁叫高追

扣返上個禮拜乾升果幾百點
而家都係跌得四五百
今日埋單起碼跌夠1000啦

呢d位咁尷 入熊又無肉食 又未到我入牛既位 空倉保平安

仲有無人博反彈

30088 升左1000% 未試過

估唔到即市call都要輸200點

千跌不遠

唔好話我唔提，今日實穿29000
我已經賺緊20格

痴撚線

傾唔成會影響侵2020大選

59198熊 45.92億成交
牛得

千跌啦
紫巴居然唔出黎開P

佢一直都熊熊哈

期指千跌

期終於見到千跌

熊太貴啦 雖然想入 但係升得個少少又無咩意思
入牛就真係不了 睇個勢今日都係跌

見10點左右啲牛仔都有唔少大注入
唔知係咪兩手牌

侵侵好撚正

大家一起叫千跌

0.150冇難度

去緊開淫P
唔得閒班我地

1000了

1000

唔係掛

第一次見千跌 呢d歷史時刻

好心D人唔好扮專家啦,星期五又個個話睇升殺埋303 D牛
而家又話一早估到跌又話5窮月
利申:星期五唔識睇空倉左

一棍 一棍嚟

我由-750見人話反手牛到依家1000

個班牛呢？

上年個跌市同反彈有冇試過千升千跌？

千跌呀屌你老味, 輸死人啦

我唔係專家論 但上星期 我都唔知升乜鳩

有! 千升

仲有3000點未跌

其實如果侵侵唔係講 加稅而係話好大機會傾得成 今日死既就係熊仔 所以空倉最安全

1000點1000點

琴尸1我畫左10張圖, 9張都係升, 得1張係跌
正常應該都係升, 係浸浸救左淡友姐

上年不斷千升千跌

恐慌性咁拋貨 有無人敢牛

入牛啦而家 , 值搏

一拍兩散
支持阿爺反台走人

所以話, 圖係死, 位係用黎破

未穿29000都唔好牛，危險

咁走左未你？

仲未跌夠

其實有跡可尋
升,但成交少
再加上浸浸話+25%關稅, 好難唔跌
好彩無過夜呀
2日可以發生好多事

麵仔隻put升左100%！好型

Sure not

可以牛了

星期五收市個陣 我真係嚇到瀨架

成交連縮不如問下班友點解敢開牛

百幾格 已食

熊軍終於贏喇

巴打係有信心可奪金啲friend

我條jj負苛唔到啦

因為, 所以, 佢鍾意
睇圖又真係升既

今日唔開多個post穩定下熊仔都唔得喇

已經買左隻艇招緊女女去啪啪啪

我感覺到我就快要hi死啦

最高位計就嚟1300點

好想入番熊

巴打你自己尋日都仲講緊開市305

唔係有見解/搏命
空倉啦

屌開工睇唔切市入熊仔

隻熊仲未走 究竟幾時走好？

利申破290就止賺

都話千跌架啦
20格食左先 再睇

等左咁耐 終於比我等到今日 3萬大熊多謝

濕番我地D傻散係到吹水

跌勢已確定
覺唔覺係3萬點上落係儲緊大淡倉？
同係24x上落儲好倉一樣

利申 空倉上陣

睇死你一股都冇買
所以先跌成咁

到我叫春
5 隻股夾埋唔見2
SHIT

屌 我諗住google係真會跌4000

我等
實會彈

Cls -1100

快D射啦

我再貪心D，set0.156

有無跟我買

即市咪敢
過夜不了

3:55分先大手牛
呀婆都識玩

5min K 十連陰啦

麵仔咁落力出po, 究竟入左咩倉?

我睇圖係50:50

輸左幾個月先千跌
其實股市真係牛抵玩

佢反手燈是常識吧

佢兩日就變左大芋
我地重係傻散

幾個月啲熊啪撚晒啦

完全你break 跌定啦好嘛 跌到咁有d驚

可能重牛燈自己點知輸到仆街

咁你叻D

29000都唔識停

星期五一定係空倉,除非享受賭錢快感

29000就黎穿啦點算呀

嬴過M記睇人表演算

25048你望下佢今日gel哂頭就知咩事

個勢好似未完
啱啱似係有人覺得係時候入qq
搞到托住左
而家繼續

完全無視所有大位

穿左29000

now

星期五見隻熊0.013
今日0.133
想問如果當日買左
放唔放到㗎？

邊有人估到浸浸突然發癲

跌夠2千點好唔好 STOP啦

千一都黎，好震撼

恐怖....睇住隻新熊一個鐘升左50格, 無入到.

跌多d，我要入貨

位係用黎穿既

牛哈

如果口交部加多腳呢...

仆街我隻極牛.... Double

算發作得遲啦

今晚點慶祝好

再貪D，0.166!

個大浪由25000起步，升(彈)左5000點
而家先係第一炮既開始

上證要挑戰溶斷

今日唔知有幾多位巴打jump哂

今日真係有排跌

290死埋

施捨個發財錢, 俾我allin cow

290都穿埋 牛得未

應該290徘徊吧

ifc唔夠位！

牛牛佢睇下有冇10格

口交部成日都up野嫁啦,up完都影響唔到個市,相反trump1句就1千點

唔熊都唔牛呀
除非錢多
我賭癮大都收手

屌 隻熊早左放 食少40格

終於到左290呢個大位，如果呢個大位都守唔住
再下望真係估唔到底喎

呢個真 金仔射核彈都無侵鳩嗡一句咁重要

成日講埋D令人費解
講左=無講既野

好友記住是日口訣355
淡淡有得走好走啦，聽日就會dayoff

呢樣真 真心勸牛個d哈好追數 未跌完

咁呢個一定 始終股值最終跟公司市值
長遠點都慢慢升
而熊係不利經濟先有效果嘅嘢
牛係唔想仆街 一係仆街就死
熊就睇人仆街最開心

賭癮大 你係澳門點會唔大

唔理啦
牛哈

點解你咁rich

如果中國無對應方法。短期內好難再轉勢

侵侵一句:
打鳩你老母

岩先我本身想博反正
點知太順手, 禁左沽
仲要沽張
嚇撚死我, 好禁錯

十一點棍未

熊軍唔好心熊，其實真係賭贏架咋
星期六果陣黑期都升左200升到去30200

利申：星期五近熊過，驚到瀨屎，29010走晒熊

呀爺溶斷未

棍上定棍落

我好少凡賭場
係賭過2次咁大把

唔理啦
牛牛哈

290, 乜牛都殺乾殺淨

今次睇黎要麵仔畫圖先逆轉到

如果中共今日救到個市,我就真係認你做阿爺啦,而家爺你老母呀

親中國長假期先嚟嘢不知幾醒

29000牛 死曬 即日call 下佢先

點解你有D咁既錯覺
我窮閪黎架咋

正

唔好呀
叫佢快d放
佢唔放有機會反彈

沽3張, (戈為自己+3_嚇到腳震呀

侵侵twitter來料
Hobg Kong will be included next round

期指愈跌愈有

咁跌多5000 都得

堅??

慘啦慘啦
唔怪得直落無BREAK

屌你老母，FAKE NEWS

57551 終於走左了 夠疆再跌丫笨

依家個個都恐慌性賣貨
邊有底睇

只要冇人買上去其實係升唔到
全世界睇跌佢就drop to 0

如果係真 直接熊十

穿咗290 沽爆佢

Fakr news , my bad

準備大手入貨

ok
牛牛哈

條柒頭連HONG KONG都打錯

恐慌性特價牛

棍上30點 即刻比人屌返落去

啊爺都頂唔住了

今日穿埋289都有可能

食屎啦大戶 係呢個時候已經控唔到市

咁即係唔係香港

嚇死人咩....不過遲早有呢1日,港共而家愈玩愈冇底線

好似上翻少少 利申入左68765 0.011牛

十一點棍上

入得牛未

大大棍

EAT

大奇蹟日將降臨

應該有10格了

我跟兩億

一棍升上去 夾親我呀

最後逃生門已開

想跟！

應該開始妹

唔比穿29000

彭巴依家點部署?

一句就操控到股市 侵侵心裡一定好撚爽

找數未
電鑽呢

好波！齊齊撚返大戶轉頭 我知你睇緊架

岩岩左右左右跌左千幾蚊

大戶得閒mon你post?就算你買1千萬對佢地都只係散紙

暗渡陳倉
彭巴有料

跌啦屌

穿多次290就玩撚完

利申岩岩開咗熊 坐緊7格

爺西幾多% 熄機話？

牛得

佢選總統就係為左咁

290頂住左 開始有野睇

開始彈

屌你老母執左2格走 轉頭升多4格

爺西差0.1就斷

睇下今日收唔收得返292 50天線

買熊食5格走左
佢又升返
好撚彩
個本唔夠

博反彈真係好刺激

做乜彈反上去

高追又然

畀位你入

我帶左液晶體顯影眼鏡都冇用

今日半日成交已經多過之前連跌7日既全日成交

口訣355

發假消息，監都有得你座。

因為會影響個市
有人報警真係係咁先

沈門信念加沽大法

冇事啦 升返晒啦

跌多200先彈啦屌

咁都話冇事

明日上返303殺熊

聽日啦

我等等同大戶講下先
500萬其實都唔係咩錢 大戶都唔Show你

30,000 唔知要幾耐先見番

彈得啦升番啦

冇野做啦而家
執左幾格都偷笑

熊軍必勝！再入熊

屌高j到玩晒今日d profit

same 左右幾巴

點解咁睇唔開

仲有錢玩嘅你

本來贏緊40 % e家得返10%

仲有少少

兩巴姐

好彩執翻2格黎止血 不過大數都係贏緊賭仔心態 想追

來回玩左好多次